各位Ching 唔好再犯同樣嘅Cho ng

見好就收喇

青蒼派